而家先轉Iphone7plus 會唔會太遲

而家先轉iPhone 6s或者7plus會唔會太遲

會，因為iphone 7 plus iOS 11都lag，不過升咗iOS 12又無事，買iphone X 好啲，同埋唔考古

錢=all 無話遲唔遲

用緊7plus 完全ok

想換iphone

等有mon 下指紋先轉都未遲。
依家d iphone 未係完全體

轉1代不如唔好轉

等9月轉平價版iphone x囉